法國愛sir成日都衰收尾

被反杯師

係利記成日絕殺姐

佢成名作咪就係比巴塞反cup